Twitter - 香港警察扮示威者

#hongkongpolice pretend to be protester to #attack its headquarters #G20Osaka

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

pish

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

不如@埋 警犬twitter 啦，d 犬有twitter acct

已like and retweet’s

有罪行/醜態片嗎？
報料去

反送中遊行時遭到警方暴力對待而受傷，請立即聯絡紐約時報

新聞附有聯絡方式
WhatsApp和Signal：
+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

傷者最好6月26日之前聯絡紐約時報

敬請各位幫助向美國傳媒檢舉警察暴行或醜態，侵侵會在G20峰會為各位討回公道